真係好擔心JISOOB

一陣又變契妹

唔識睇支那殘體字 有冇英文版

韓國馬浚偉：「最擔心Jisoo！」

@

我都搵緊

Sorry文盲唔明 姐係咩事？

金希切要落地獄

仲有luda😭😭

btw諗起佢同神童係自己個節目無啦啦揀oh my girl裏面最鍾意嘅成員 比着係其他團一定俾人屌到反艇

打下機姐好安全

呢啲節目真係好on9
又唔見馬浚偉跳返sj啲歌
成日物化女性當人雞咁

Super Junior D人咩料大家心裡有數

希🔪老師快啲死🙏🏻

呢條友真係好能白痴

咩c..

用擋住牙唔比佢亂來😳

咁搞法我好忙..

牙=我地頭號敵人😳
Luda個心口仔真係好能正式。。。